點解老衲仲唔組織連登仔出金鐘念佛經？

老衲食緊班狗